吊你老木，大家住呵要揀啲好roommate

條撚屌嘈撚到我智力減退。。。

住呵D女好撚淫

我已經有女朋友，呢啲嘢唔關我事

你不嬲都智力低下

中個大鼻寒既先頂引

可以入得紙換房

所以咪減退，你弱智？

條能樣都幾大聲下 朝早唔使較鬧鐘

你吠翻佢轉頭囉

工場有呵？

我勁撚大

樓主係我表弟
我周不時去呢到探佢
佢住緊第十五年啦

勁撚大屁眼？

你收嗲啦，老友

放心 智商唔會減到負

你睇下世清

你咁講 唔驚佢打死你？

同樓主同房無糖水食
實餓能死

啱啱食完

我驚，不過冇得唔講

唔買埋比我？
你都幾能賤

放咗喺你門口

你on9？
咁我點開門

對門拉㗎